{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000128573",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 피넛스테이"
    },
    "text": "訪問者はこの宿泊施設について非常に肯定的なレビューを残しました。 社長とインテリアが良いという点と価格対比とても良い宿だと言及しました。 また、部屋ごとに様々なコンセプトでよく飾られており、駐車スペースも便利だと紹介しました。 宿の周辺には、貝焼き屋とコンビニが近くて便利だと言い、宿の内部もきれいだと言いました。 冷蔵庫が大きく、ワイングラスとワインオープナーも付いているので便利だと言及しました。 宿のルーフトップからは涼しい海水浴場が見られ、テーブルや椅子もきちんと飾られていると説明しました。 ただ、トイレが小さくて水圧が弱いのが残念だと言っていました。 この宿は値段の割にとても良い選択だと好評でした。 駐車は可能で、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の社長さんはどんな方ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の社長さんは非常に素晴らしい方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のインテリアはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のインテリアはとても素敵です。"
        },
        {
            "question": "価格と宿泊施設の品質はどうですか？",
            "answer": "価格と宿泊施設の品質は非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとにどんなコンセプトで飾られていますか？",
            "answer": "部屋ごとに様々なコンセプトで飾られています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には貝焼き屋とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の内部はとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "部屋には便利な設備はありますか？",
            "answer": "はい、部屋には大きな冷蔵庫やワイングラス、ワインオープナーなど便利な設備があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルーフトップからは何が見えますか？",
            "answer": "宿泊施設のルーフトップからは涼しい海水浴場が見えます。"
        },
        {
            "question": "トイレの設備はどうですか？",
            "answer": "トイレは少し小さくて水圧も弱いですが、清潔です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はおすすめです。値段の割にとても良い選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 327
    }
}